覺唔覺得杜汶澤單嘢有啲似曾相識

惡撚個共產黨

成班盲粉你地嗰腦去撚咗邊？

毓炆輸比游蕙禎？